{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017146",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "백리단"
    },
    "text": "高陽市一山東区白石路71番キル351階に位置する幸せを与えるカフェ白里団です。 ここは恋人、家族、子供たちと特別なイベントを準備できる場所で、休息を取るのにも良い空間です。 いつでも涼しげなステーキを楽しみたいときにも、百里壇を見つけることができます。 また、ケーキやドリンクのテイクアウト注文も可能です。 お好みのフィギュアやレタリングを選んで、自分だけのケーキを作ってプレゼントすることもできます。 これは特別なイベントのプレゼントとしても非常に良いです。 詳しいお問い合わせはネイバーやインスタグラムまでお願いします。 ペクリダンの営業時間は毎日12:00~22:00です。 様々なメニューをご用意しており、お店にいらっしゃるとチョコムースのミニケーキ、お店のデコケーキ、レタリングケーキなどが味わえます。 また、ラッピングできるさまざまな種類のレタリングケーキもご用意しております。 価格はメニューごとに異なり、ミニケーキから高級ケーキまで多彩にお選びいただけます。 クレヨンしんちゃんやおもちゃをモチーフにした特別なデコケーキもご用意しておりますので、ご参考ください。 また、包装できるだけ包装されていないケーキも価格がありますのでご注意ください。 持ち帰りのデコケーキ、持ち帰りのミニケーキ、レタリングのデコケーキなど、さまざまなメニューを味わいたいなら、百里壇に来てください。 あるいはテイクアウトの注文でも手軽にケーキを楽しめます。 テイクアウトケーキの価格は、それぞれのメニューによって異なります。 幸せな時間を過ごしたいときに、百里壇に来てください。",
    "QA": [
        {
            "question": "百里壇はどこにありますか？",
            "answer": "百里壇は高陽市一山東区白石路71番キル351階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "百里壇ではどのようなイベントができますか？",
            "answer": "百里壇では恋人や家族、子供たちと特別なイベントを準備することができます。"
        },
        {
            "question": "百里壇ではテイクアウト注文もできますか？",
            "answer": "はい、百里壇ではケーキやドリンクのテイクアウト注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "百里壇では自分だけのケーキを作ることができますか？",
            "answer": "はい、百里壇ではお好みのフィギュアやレタリングを選んで、自分だけのケーキを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "百里壇の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "百里壇の営業時間は毎日12:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "百里壇ではどのようなケーキが味わえますか？",
            "answer": "百里壇ではチョコムースのミニケーキやお店のデコケーキ、レタリングケーキなどが味わえます。さらに、クレヨンしんちゃんやおもちゃをモチーフにした特別なデコケーキもございます。"
        },
        {
            "question": "百里壇では包装されていないケーキも販売していますか？",
            "answer": "はい、百里壇では包装できるだけ包装されていないケーキも販売しています。"
        },
        {
            "question": "百里壇のテイクアウトケーキの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "百里壇のテイクアウトケーキの価格は、それぞれのメニューによって異なります。"
        },
        {
            "question": "百里壇ではどのようなイベントのプレゼントにケーキを利用することができますか？",
            "answer": "百里壇では特別なイベントのプレゼントとして、ケーキを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "百里壇はSNSやインスタグラムで連絡することができますか？",
            "answer": "はい、百里壇ではネイバーやインスタグラムを通じて連絡することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 470
    }
}